英國退稅問題

上個月喺英國機場拎d單去退
佢地話低過£5唔可以俾現金
咁我喺張單度寫低銀行號碼俾佢
佢地話大約10日會收到
但我依家仲未收到

呢度可以代英國政府答你?

咁我可以點?
因為我有好多張單 唔止細數 大數都有
早知大數我收現金啦

想知有無人試過咁

我追法國啲稅都追撚左2個月
你打電話過去落case啦

張單俾佢收咗 點落case

你最少要有passport no.比到佢
有埋其他資料更好
間間公司做法唔同 你試左先

唔該你先

歐盟退稅唔係退落credit card架咩

冇架啦
細數成日唔見左
認真

係啊
不過我嗰張係debit

屌!!!! 唔撚係掛
我都有大數架!!!

我有張2千幾銀都拎唔返
細數就算啦

屌 咁撚仆街

未試過十日內退到稅，我次次成個幾2個月先入返落張卡度

咁我係咪應該再等下

大數就拎cash走啦
因為tax refund係會直接比果幾間公司吞左錢
佢唔比返你就賺埋你果份

次次都等幾個月
有時會收唔齊

睇銀行架 有d要20 日 工作天好似係

屌 好撚後悔